開埋實彈，如果下次都仲有咁多人出黎政府仲可以點升級武力？

民建聯咪話緊急法，法律暴力都係種暴力
下一步係用橫手，唔被人講名就係方便之後制造失蹤案，休班狗都可以用麻包袋

ak47

唔好話掟汽油彈
而家掟炸彈都冇問題

下次就出裝甲車同坦克

到時冇人再理法律
拉咗嘅都係監獄了返佢出嚟添呀

如果有一早掟左

AR15

音波砲